走私狗去晒元朗

班走私狗真係痴撚柒線

兩線光復有冇得唸

要集氣

話玩游擊be water
但早兩個禮拜已經定晒場
班水貨客就真係收晒風游擊我地喇

未必夠人

做吓文宣ok喎

好多人

推

拿拿聲行完去元朗放題啦